如果發生喺香港就好

請自行參透

手軟都未寫完

全部都傀儡黎 應該要寫13億次